# データ置き場

- 取得したデータはGoogleドライブにアップロードして管理しています。
  - ``探Q`` → ``古墳`` → ``庚申塚古墳`` → ``日付_ラン番号``/CSVファイル
- Googleドライブのパスは、各自の環境で異なる可能性があります。
  以下のように``data``ディレクトリ内から上記のディレクトリに対して、``raw_data``という名前のシンボリックリンクを作成してください。

```console
$ cd data
$ ln -s Googleドライブのパス/庚申塚古墳 raw_data

$ ls -l data
raw_data@ -> Googleドライブのパス/庚申塚古墳
parsed_data/
test_data/
```

:::{caution}

サイズが大きいファイルは、基本的にGitLabリポジトリに追加しないようにしてください。
無料リポジトリの場合、リポジトリサイズの上限が1GBに設定されています（たぶん）。

:::
